冇intern, exchange下場會點

讀science一份intern都搵唔到
exchange又冇錢去
GPA仲要唔過3
究竟我畢業會唔會搵到工...

先不論其他，讀science都唔方好下場

medical sales/老師/紀律部隊

你咁既profile TA都唔請啦

窮 science 照樣有去exhange

加油

自己廢就算啦 又賴science

我養你
但係要比我屌